屈臣氏間間都逼爆人排隊

有冇巴絲打可以同仲排緊隊既人講
每一間分店既口罩真係少量
而且每間貨量都唔一樣
佢地得20個籌 派完就冇
如果你手上冇籌既就唔洗排隊
因為真係冇咁多貨比咁多分店

咪由鳩班廢老排隊囉

抗疫保命
推翻暴政

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

佢地咁樣排法係貨都送唔到入去
本來有得買既都買唔到

佢地應該想排到開放登記

之後會唔會係出面搶

中午都仲排緊